---
layout:  post
title:  255
date: 2018-03-18
---
01《捉妖记2》仅供尝鲜后期高清会更新[豆瓣评分5.3](https://movie.douban.com/subject/26575103/?from=showing&z)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1foktky8678j30jg0d60wd.jpg)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1foktkywbfwj30jg205u07.jpg)  
作为《捉妖记》续集，由梁朝伟、白百何、井柏然、李宇春、杨祐宁等主演。该片讲述了天荫和小岚找回胡巴团聚一堂的  
合家欢故事  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1i5Zphlj](https://pan.baidu.com/s/1i5Zphlj&z) 密码: axbn       [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lulanynag2a6898/&z)  

02《唐人街探案2》主演: 王宝强 / 刘昊然 / 肖央[豆瓣评分7.4](https://movie.douban.com/subject/26698897/?from=showing&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokuj7gmudj30jg0d9ad6.jpg)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fozr9gqdx9j30jg16xb1c.jpg)  
唐仁（王宝强 饰）为巨额奖金欺骗秦风（刘昊然 饰）到纽约参加世界名侦探大赛，然而随着和世界各国侦探们啼笑皆  
非的较量，两人却发现了隐藏在这次挑战背后的更大秘密...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1pNtCjIN](https://pan.baidu.com/s/1pNtCjIN&z) 密码: f7sp       [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elu5ln4ynag0a661/&z)  

03《我的嫂子是我的女人》韩国情色中文字幕  
![](http://srimg.com/u/20180218/20263121.jpg)  
![](http://srimg.com/u/20180218/20263068.jpg)  
男主两兄弟经常打架，弟弟老是被欺负，有一天，哥哥带回来了一个漂亮女人，弟弟便迷恋上了这个嫂子，哥哥跟嫂  
子老是吵架，哥哥终于忍受不住离家出走，嫂子便在弟弟面前卖弄风骚，原来，这个嫂子是哥哥的债主，哥哥没钱还  
她，只能侍奉这个饥渴难耐的女人，弟弟以此为由，说是愿意为哥哥偿还债务，便与这个欲求不满的嫂子开始火热起来  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1hucUJUc](https://pan.baidu.com/s/1hucUJUc&z) 密码: yipj        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4l8u2l9n9y1n2gd3/&z)  

04《窥镜》主演: 尼古拉斯·凯奇[豆瓣评分](https://movie.douban.com/subject/26878991/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokwbar2y8j30jg0d6q4t.jpg)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokwb9xw0kj30jg2gdx6p.jpg)  
一对夫妇在经历生活伤痛后买下了荒郊僻壤一处汽车旅馆，他们此举是为了探秘旅馆一个房间内发生的一系列无法解释的怪事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nxstBZj](https://pan.baidu.com/s/1nxstBZj&z) 密码: c91n        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6l7ubl5n6ycn7ga6/&z)  

05《中国通史》100集全 闲着没事 选自己喜欢的下载看 集数太多 [豆瓣评分8.6](https://movie.douban.com/subject/20515991/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokwh5dtoqj30jg0erdii.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokwh4hw1sj30jg0lzale.jpg)   
迄今为止规模最大的一部历史专题片，以历代治乱兴衰的历史经验教训，统一多民族国家的形成以及中华文明的灿烂辉煌  
为主线，描摹了中国境内从远古人类起源到清朝灭亡的宏大历史场景。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1c3WXr7y](https://pan.baidu.com/s/1c3WXr7y&z) 密码: b9th        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1lu9ln7yndgec774/&z)  

06《女士复仇》主演: 邓丽欣 / 周秀娜[豆瓣评分4.4](https://movie.douban.com/subject/26801733/&z)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokx3x6l0gj30jg0bdace.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokx3uvqszj30jg12cqmy.jpg)   
女殺手Chanel（鄧麗欣 飾）已婚十年，深信丈夫從一而終；女飛賊Dior（周秀娜 飾）剛巧拍拖十年，生活溫馨甜蜜  
。一天，兩女發現另一半有第三者 ，明查暗訪之下發現竟是對方！二人打算見面並置對方於死地，但碰面當天竟然  
發現賤男正準備與另一個女人Hermes（樂基兒 飾）到酒店幽會。二人決定殺入酒店殺死一對狗男女，怎料一切都是  
賤男設下的陷阱，立心將三女一網打盡。三女已無去路，被逼終極復仇，誓要將賤男殺死。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1jJ1CTF4](https://pan.baidu.com/s/1jJ1CTF4&z) 密码: 3tmm        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flu7lndynbg958a4/&z)  

07《红海行动》 [豆瓣评分8.5](https://movie.douban.com/subject/26861685/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fokxut40lxj30jg0d9jum.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1foqe4sknnhj30jg1enq9g.jpg)   
讲述了中国海军“蛟龙突击队”8人小组奉命执行撤侨任务，突击队兵分两路进行救援，但不幸遭到伏击，人员伤亡；  
同时在粉碎叛军武装首领的惊天阴谋中惨胜的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ggEA3cf](https://pan.baidu.com/s/1ggEA3cf&z) 密码: stxp        [防和谐备份种子](http://tadown.com/fs/blulenyn1gfea075/&z)        [防和谐备份视频](http://tadown.com/fs/4lul1nyn6gb70448/&z)  

08《大坏狐狸的故事》国内会在3月16号公映 [豆瓣评分8.3](https://movie.douban.com/subject/27042405/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1folgqt71ibj30jg0d9wh4.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/large/006VddJIly1folgqtzry7j30jg1894qp.jpg)   
改编自法国同名绘本，描绘了三段温馨有爱、滑稽欢脱的法式谐趣小故事。故事的舞台是一个小型农场，围绕一群欢  
脱有趣、正义善良，脑筋却不太灵光的小动物展开——一只想吃鸡想到发疯的狐狸被迫成了“鸡妈妈”，三只误入歧途  
的小鸡一心想当“嗜血狐狸”；一头责任感爆棚的猪和它的猪队友为护送人类宝宝回家，而踏上一场惊心动魄的公路冒  
险；一只鸭子和兔子因为“误杀”了圣诞老人，不得不扛起拯救圣诞节的世纪重任…… 一对对啼笑皆非的组合，制造出  
一串天真童趣的奇遇，有谁认为乡村生活都是炊烟袅袅、一派祥和？欢迎来到“最疯农场”！  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mjwjllI](https://pan.baidu.com/s/1mjwjllI&z) 密码: xusf        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/2lulenynege89fc2/&z)  

09《机器之血》4K&1080P主演: 成龙 / 罗志祥 / 欧阳娜娜[豆瓣评分5.1](https://movie.douban.com/subject/26729868/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1foly77g7lkj30jg0dhgtz.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1foly76mkfyj30jg0wr1cq.jpg)   
由成龙、罗志祥、欧阳娜娜、夏侯云姗联袂出演。讲述了林东为配合证人保护计划卷入了一件与自己无关的案件，成  
为了无法掌控的巨大阴谋之下的牺牲品。   
链接: [https://pan.baidu.com/s/1bqxN1Ob](https://pan.baidu.com/s/1bqxN1Ob&z) 密码: kxsm        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4l4ualbndyancga6/&z)  

10《舌尖上的中国3》1-8集全  另外第一季和第二季也打包了   高清版  资源比截图清晰   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fom5czn07gj30jg0d8wih.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fom5cyioglj30jg1icwlj.jpg)   
春耕、夏耘、秋收、冬藏，天人合一的东方哲学让中国饮食依时而变，智慧灵动，中医营养摄生学说创造了食材运用  
的新天地，儒家人伦道德则把心意和家的味道端上我们的餐桌。淘洗历史，糅合时光，一代又一代的中国人在天地间  
升起烟火，用至精至诚的心意烹制食物，一餐一食之间，中国人展示个性，确认归属，构建文明，理解和把握着世界  
的奥妙。中国饮食生长于传统文化的沃土，在宽广的时空中，以感恩之心去领悟食物给予我们珍贵的滋养，《舌尖上  
的中国》第三季继续近观饮食之美，远眺中华文化的魂魄。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1eTKIwk6](https://pan.baidu.com/s/1eTKIwk6&z) 密码: 5221       [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clulanynag529b32/&z)  

11《乐高DC超级英雄：闪电侠》[豆瓣评分8.6](https://movie.douban.com/subject/27609141/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fon3sa1vutj30jg0d4tbo.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fon3skxxp1j30jg17zhdi.jpg)   
哥谭市再遭劫难，正义联盟成员集结。预告一开场，当“老爷”正欢快撸狗时，看到了著名记者、大超女友露易丝·莱恩报  
道：小丑再次入侵哥谭。蝙蝠侠召唤正联成员出发救援，发现独缺闪电侠。好在众人最后发现了搞鬼的逆闪电，及时“拨  
乱F正”。真是熟悉的剧情，不一样的风味。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mjjsbqS](https://pan.baidu.com/s/1mjjsbqS&z) 密码: 5nqp        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/2l1u1l4ndy6nfgd6/&z)  

12《雷神3：诸神黄昏》[豆瓣评分7.5](https://movie.douban.com/subject/25821634/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fon3wuhi73j30jg0d67ek.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fon3wtndagj30jg0wyjup.jpg)   
该片讲述失去了雷霆之锤的雷神索尔被囚禁在宇宙另一端的星系中，争分夺秒试图回到阿斯加德，阻止拥有至尊神力的  
死神海拉发动巨大劫难——诸神的黄昏，摧毁阿斯加德及其所有的文明的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dGwx6ox](https://pan.baidu.com/s/1dGwx6ox&z) 密码: crkp        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/3lu3ln5ynagb8254/&z)  

13《钢之炼金术师真人版》[豆瓣评分5.7](https://movie.douban.com/subject/26761256/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fon6h1kjx9j30jg0d9goe.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fon6gxd8yzj30jg1294iw.jpg)   
故事发生在一个炼金术相当发达的世界。爱德华·艾尔利和他的弟弟阿尔冯斯十分思念亡故的母亲，为了再次见到母  
亲的微笑，而进行炼金术中最大的禁忌人体炼成，欲将死者复活的炼成术。可是炼成失败时的反弹效应，爱德付出“  
通行费”左脚、阿尔则失去全身。为救回弟弟，爱德牺牲自己的右臂作为代价，将弟弟的灵魂固定在一副铠甲上。失  
去的右臂和左腿由钢制义肢“机械铠”来替代，因此在取得国家炼金术师资格时、大总统给予“钢”的称号，人们称之为  
“钢之炼金术师”。为了给弟弟找回身体，爱德和阿尔踏上了冒险之旅  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1nxgO2Op](https://pan.baidu.com/s/1nxgO2Op&z) 密码: n8e1        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4lul9nyn5gdc3072/&z)  

14《初体验》韩国情色中文字幕  
![](http://srimg.com/u/20180221/07454640.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180221/07454428.jpg)   
女一女二两个好闺蜜在假期外出游玩，来到一家店里住下，女二身经百战，跟很多男人做过，女一还是个处，女二便给  
女一传授经验，两个女人在探讨下也被勾起了欲望，于是分别勾搭了两个男人，上演了一番激情戏，两男两女事后一起  
玩耍，而女一号听说跟女二做爱的男人非常勇猛，于是开始勾搭闺蜜的男人，而女二也不甘示弱，两个男人也开始了一  
场持久力大比拼...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dFPT6sL](https://pan.baidu.com/s/1dFPT6sL&z) 密码: 89yn        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/fl8u7l7n9y1nbg86/&z)  

15《斯大林之死》[豆瓣评分8.4](https://movie.douban.com/subject/26779885/&z)  
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fontljzmbdj30jg0ep147.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fontlksic6j30jg2nlb2a.jpg)   
讲述了以铁腕手段统治苏联30多年的约瑟夫·斯大林最后的岁月，以及他死后苏联上下的混乱局面。斯大林之死是历史  
上最神秘也最具阴谋论的事件，有人认为克格勃局长拉夫连季·贝利亚为了阻止第三次世界大战，下令毒杀了斯大林，  
几个月后，贝利亚被控为间谍遭到处决。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1i6mgjcx](https://pan.baidu.com/s/1i6mgjcx&z) 密码: qj24        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/2l5udlcnay1nag69/&z)  

16《完美爱的味道》韩国情色中文字幕  
![](http://srimg.com/u/20180222/13191280.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180222/13191039.jpg)   
男主龙八是一位AV男优，但跟他拍床戏的女人都嫌弃他时间太短，换了很多女优都不行，直到有一天，他意外发现有  
专门能提高做爱能力和持久度的专业授课练习，便登门拜访，这个风骚至极的女教师非常饥渴，不仅提高了男主的能  
力，甚至还经常约男主出来大战一番...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1qZW8X5M](https://pan.baidu.com/s/1qZW8X5M&z) 密码: vh5y        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/flbu1l4n4y4n3g09/&z)  

17《水果传》[豆瓣评分8.8](https://movie.douban.com/subject/27621014/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fop5viywedj30jg0d976s.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fop5vi1yzsj30jg24jnpd.jpg)   
好看、好吃、好玩的纪录片，新鲜、奇艺、色彩斑斓的水果犹如万花筒般变形切换；果汁四溅、充满爆炸力的水果动态  
瞬间；四季悄然变迁的绝美历程，呈现用肉眼无法察觉的奇异景象……“天然去雕饰”的《水果传》，给你一场抵挡不住  
的水果饕餮！作品将完成影像风格上的突破，带你进入前所未见的新鲜、缤纷、活力四射的神奇水果世界！  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mkrFQ6O](https://pan.baidu.com/s/1mkrFQ6O&z) 密码: tunr         [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/cluelnbynfge2457/&z)  

18《五十度飞》[豆瓣评分5.3](https://movie.douban.com/subject/26323032/&z)  
![](http://srimg.com/u/20180222/13434953.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180222/13434724.jpg)   
《五十度飞》是《五十度灰》的续集，格雷和安娜结婚了。婚后，霸道总裁和“灰姑娘”似乎“从此过上了幸福的生活”：私  
人飞机、海滩度假、豪宅等等。然而，这一切戛然而止。最让安娜害怕的事发生了——昔日上司杰克回归，并劫持了她。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1eUctbge](https://pan.baidu.com/s/1eUctbge&z) 密码: 7a6z        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/9l4udl4n2y9n2gd3/&z)  

19《游戏人生zero》[豆瓣评分8.3](https://movie.douban.com/subject/26837952/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fopauktu9zj30jg0d7jw5.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fopaujxc55j30jg18b4qp.jpg)   
故事讲述的是空白兄妹诞生的6000年前，和兄妹两非常相似的里克、休比的故事。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1pMCYlMr](https://pan.baidu.com/s/1pMCYlMr&z) 密码: 69f4        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/1l7udl1n2y4n0g23/&z)  

20《祖宗十九代》主演: 岳云鹏 / 吴京 / 吴秀波 / 井柏然 / 林志玲[豆瓣评分4.9](https://movie.douban.com/subject/27114417/?from=playing_poster&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1foqik4m045j30jg0d677t.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/large/006VddJIly1foqik0x6haj30jg2obn7y.jpg)   
一个在现实中失意的青年作家小贝（岳云鹏 饰），在现实碰壁而低落的夜晚，经历穿越20世纪初拯救陷入帮派麻烦的  
祖先、清朝和参加科举考试的先祖共事、明朝与祖先共同御敌、晋朝和祖先一起救世济人、上古与女娲和夸父探讨生  
命的本源和意义的奇幻旅程。一路见证爱情、收获自信和担当，经历人性的转变而自我成长，奇幻之旅实则他的新书  
发布，这本书献给他未见过的母亲和祖辈们。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1c2RX8D6](https://pan.baidu.com/s/1c2RX8D6&z) 密码: 9zpg        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6l4u2lcn6ybn6g29/&z)  

21《西游记女儿国》[豆瓣评分4.7](https://movie.douban.com/subject/25829175/?from=playing_poster&z)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1foqivd1ynnj30jg0d8goo.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1foqizyspvuj30jg1fjq9y.jpg)   
唐僧师徒途经忘川河，因激怒河神而误入西梁女界。闯入其中，众人才发现这个国家只有女性，并且建国以来此地就没  
来过男性。而且国中立有祖训，将男人视为天敌。典籍中更有预言，指明有朝一日，会有东土而来的僧人带着一只猴子  
、一头猪和一个小蓝人闯入其中。他们到来之日，便是女儿国走向毁灭之时。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dgoLn4](https://pan.baidu.com/s/1dgoLn4&z) 密码: skh2        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/7leuelen4y2n5g96/&z)  

22《静音》[豆瓣评分5.3](https://movie.douban.com/subject/3824344/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1forb5l4e5aj30jg0d9n02.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1forb5kmevxj30jg133kf2.jpg)   
影片背景设定在未来的柏林，那时候人们连最基本的“发声”都很难，而故事将围绕一个寻找自己消失的女友的酒保展开。邓  
肯·琼斯将影片描述为一部“发生在未来的惊悚片”，并表示这将是其向自己最爱的经典电影——雷德利·斯科特执导的影片  
《银翼杀手》的致敬之作。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1htoQb1E](https://pan.baidu.com/s/1htoQb1E&z) 密码: 4hh7        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/al4uclen0y1n6g49/&z)  

23《谜巢》主演: 李冰冰 / 凯南·鲁兹 / 吴尊 [豆瓣评分4.1](https://movie.douban.com/subject/26612285/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1forbcd4sinj30jg0d6dio.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1forbccd7cqj30jg15ch73.jpg)   
生物科技公司研究员卢克·李（吴尊 饰）深入一座古墓随即失去音讯，剧毒生物学博士嘉·李（李冰冰 饰）得知弟弟卢  
克失踪的消息，随即与医药集团总裁梅森·伯罗斯组建一支专业的搜救队，在救援队长杰克·雷德利的带领下，一行人  
前往卢克·李失踪的地点搜寻，却意外闯入神秘地下世界，一段意想不到冒险之旅就此展开……  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1mjM7PlI](https://pan.baidu.com/s/1mjM7PlI&z) 密码: 15t4        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/5l8u2l2ndy4n1gf0/&z)  

24《人形少女》[豆瓣评分5.1](https://movie.douban.com/subject/20442985/&z)  
![](http://srimg.com/u/20180224/19341315.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180224/19341129.jpg)   
健太郎是一个孤独的年轻人，有一天被公司解雇的他独自去喝闷酒，却不小心招惹上小混混。他在躲避的过程中误  
入了一个废墟，看见了一个穿着水手服的人偶少女，突然，少女睁开眼睛并且解救了他。之后，健太郎把少女带回  
家并开始了奇妙的同居生活。人气写真模特佐佐木心音在片中饰演人偶少女，并将全裸出镜。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1smnRKQh](https://pan.baidu.com/s/1smnRKQh&z) 密码: icsf        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4l1uelbn7yfn4gb0/&z)  

25《妻子的内情》韩国情色中文字幕  
![](http://srimg.com/u/20180224/23490852.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180224/23490787.jpg)   
女主的老公常常沉迷于游戏，无暇顾及自己，女主通过网上聊天室成功出轨，而且出轨对象是个持久力很强的猛男，她  
把自己的经历分享给自己的好闺蜜，闺蜜非常羡慕，因为闺蜜的老公战斗力很弱，根本无法满足，于是闺蜜也开始在网  
上聊天室约炮，并要求至少能持续30分钟以上才能跟她约炮，而前来约炮的猛男更是让她惊叹不已...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ggki0JT](https://pan.baidu.com/s/1ggki0JT&z) 密码: 9je7        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6lul6nyn8gf4e8b8/&z)  

26《老男孩/原罪犯》[豆瓣评分5.1](https://movie.douban.com/subject/3279054/&z)   
![](http://srimg.com/u/20180225/22533242.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180225/22533117.jpg)   
1993年，粗鲁张扬的男人约瑟夫·杜森特在深夜遭人绑架。当他醒来时，发现身处一个完全封闭的房间。每天有人按  
时送来一成不变的饺子，却没人告诉他为什么将其囚禁在这里。他愤怒、沮丧、绝望、哀伤，通过房间里的电视机，  
得知前妻堂娜·霍桑被人残忍杀害、年仅三岁的女儿米娅被人收养的消息，而自己则背负了杀人犯的罪名。万念俱灰  
的约瑟夫求死不能，为了女儿他锻炼身体，试图从牢笼中逃脱。漫长的二十年过去，体格健硕的约瑟夫又意外地被人  
释放。他求助于好朋友恰吉，并得到了美丽女孩玛丽的帮助。 约瑟夫靠着仅有的线索追查自己被囚禁的原因，而他也  
终于逼近那个可怕的真相  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1htKElTE](https://pan.baidu.com/s/1htKElTE&z) 密码: b253        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0lul8nyncg598d28/&z)  

27《全境封锁：特工起源》[豆瓣评分5.9](https://movie.douban.com/subject/26725412/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fotkwhtgf0j30jg0bj41f.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/large/006VddJIly1fotkwh2bloj30jg15l4on.jpg)   
全境封锁：特工起源》共分为四个部分，由四个不同的团队制作。讲述了四名休眠特工在纽约遭受病毒危机后苏醒并聚  
在一起最终解救一起人质危机。四部短片主题各不相同但又有联系，在最后一部里汇聚。特效非常棒，枪战，动作，爆  
炸，追击一个都不少。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1ggomnvX](https://pan.baidu.com/s/1ggomnvX&z) 密码: ckc9        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6leu6l1n1y5ndgf6/&z)  

28《甜蜜皮鞭》[豆瓣评分5.9](https://movie.douban.com/subject/20256487/&z)  
![](http://srimg.com/u/20180226/10513714.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180226/10513677.jpg)   
表面上看来，奈绪子是一位年轻负责的漂亮医生，然而，背地里，她却有着一个不可为外人道的惊人秘密，个中缘  
由，要追溯到奈绪子17岁那一年。那一年，奈绪子遭遇了巨大的人生变故，她莫名被一陌生男子绑架软禁。男子在  
精神和肉体上对奈绪子极尽折磨，却又在生活与情感上对她无微不至，其中巨大的矛盾让尚处于青春期的奈绪子心  
中产生了巨大的疑问。最终，奈绪子杀死了男子，逃出了魔窟。   
　　尽管许多年过去了，但这件事在奈绪子的心灵上造成了巨大的阴影，她发现自己成为了不折不扣的“受虐狂”。  
绪子是一间秘密SM俱乐部的常客，在那里，通过被各种各样男人粗暴的对待，奈绪子获得了心灵上的满足。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dG7ThCH](https://pan.baidu.com/s/1dG7ThCH&z) 密码: v66i        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/blu4lncyneg56854/&z)  

29《薙刀社青春日记》[豆瓣评分7.7](https://movie.douban.com/subject/26980975/&z)  
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouuxrwmkhj30jg0d60vr.jpg)   
![](http://wx3.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouuxr9bncj30o319he1k.jpg)   
东岛旭，15岁，正准备进入二坂高中就读。中学为止都是美术社的她，决定进入高中之後要参加运动性社团。而在因  
缘际会之下听到学姊说的一句：「薙刀是高中社团界的美国梦！即使不擅长运动的人也能因此轰动全国！」让她深受  
感动，於是决定加入薙刀社。虽然这让梦想中的粉红色青春就此远去，另一段热血又欢乐的故事却又即将开始──！  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dGkS9dJ](https://pan.baidu.com/s/1dGkS9dJ&z) 密码: pr2r        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/elaudl4n9ydn9g59/&z)  

30《无巧不成婚》[豆瓣评分7.9](https://movie.douban.com/subject/26933356/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouv2ppkjjj30jg0coju1.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouv2p8subj30jg161nm1.jpg)   
继高分神片"触不可及 "之后，奥利维埃·纳卡什与埃里克·托莱达诺两位法国导演合作执导的又一部法式温情喜剧：满是灾  
难的婚礼筹备，漏洞百出的活动现场，加上一个温馨收尾的意外结局...暖心而励志。在刚刚公布的第43届法国凯撒电影  
奖提名名单中，本片荣获最佳影片、最佳导演、最佳男 主等10项提名...  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1o9dOCCq](https://pan.baidu.com/s/1o9dOCCq&z) 密码: yt2s        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/blul2nyn7gf9e6a2/&z)  

31《神秘巨星》4K&1080P 国印双语 [豆瓣评分8.0](https://movie.douban.com/subject/26942674/&z)  
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouva74flyj30jg0diq4z.jpg)   
![](http://wx2.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouva6lk50j30jg0woasi.jpg)   
讲述了印度少女尹希娅突破歧视与阻挠，坚持追寻音乐梦想的故事  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1brfNlDX](https://pan.baidu.com/s/1brfNlDX&z) 密码: 454b        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/6lul2nyn6g78a0e8/&z)  

32《养家之人》[豆瓣评分8.5](https://movie.douban.com/subject/26346327/&z)  
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouw4o5d83j30jg0d6tb2.jpg)   
![](http://wx4.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fouw4nbspvj30jg0xjwwg.jpg)   
故事的主人公是一个阿富汗女孩Parvana，她们一家生活在塔利班的严酷统治之下，Parvana的爸爸被迫害入狱，为了  
养家糊口，她只能伪装成男孩打工挣钱。同时该片还将展现阿富汗地区的文化、历史以及风景名胜。  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1pMrZK7p](https://pan.baidu.com/s/1pMrZK7p&z) 密码: pg55        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/0lul9nyn0g732355/&z)  

33《浪矢解忧杂货店》[豆瓣评分7.2](https://movie.douban.com/subject/26742730/&z)   
![](http://srimg.com/u/20180227/18485447.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180227/18485342.jpg)   
2012年的一个夜晚，自幼在某孤儿院长大的敦也（山田凉介 饰）、翔太（村上虹郎 饰）和幸平（宽一郎 饰）对某女  
企业家实施了抢劫，由于汽车意外抛锚，他们仓皇逃到了一家早已关张的杂货店内躲藏。这家名为浪矢杂货店的铺子  
此前由风趣和善的老人浪矢雄治（西田敏行 饰）经营，数十年前他出于玩笑帮小朋友们解答各种困扰，后来名气越  
来越大，以至于有人专程向他咨询人生中的难题。本来从1980年就该沉寂的店铺，却在三人闯进来后收到了烦恼咨  
询信。随后敦也等人发现，这些信件竟然来自遥远的过去。神秘的夜晚，迷途青年执笔为他人排忧解难，他们的命  
运和这家解忧杂货店紧紧联系在了一起…… 本片根据日本人气推理作家东野圭吾的同名原作改编  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1o92lnzO](https://pan.baidu.com/s/1o92lnzO&z) 密码: kw5p        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/clublnfyn0ge6d31/&z)  

34《公牛历险记》[豆瓣评分7.4](https://movie.douban.com/subject/25846857/&z)  
![](http://srimg.com/u/20180227/19250561.jpg)   
![](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/006VddJIly1fovf23wv9vj30jg1dob29.jpg)   
影片根据曼罗·里夫1936年经典童书《爱花的牛》改编，讲述西班牙一头名为“费迪南德”的公牛的爆笑历险故事。费迪  
南德体型健壮，但却心地善良性格温和，它被误认为是危险的野兽，从而被捕送往他乡被逼做一只“斗牛”。为回到家人  
身边，他不得不踏上了一场终极冒险旅程……  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1pNgKI5X](https://pan.baidu.com/s/1pNgKI5X&z) 密码: xzsx        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/blufln8yn6g51691/&z)  

35《母亲的情人》韩国情色中文字幕  
![](http://srimg.com/u/20180227/22520045.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180227/22515884.jpg)   
女主姜米莉认了大学教授作干爹，经常跟干爹嘿咻，经干爹介绍，女主给妈妈找来了一个瑜伽老师塑形，瑜伽老师高大  
魁梧，女主的妈妈常常幻想跟他做爱，并经常自慰，终于有一天，妈妈忍不住勾引了瑜伽老师，而女主回家刚好看到这  
一幕，女主也开始幻想瑜伽教练，母女二人各怀心思，而女主成功从母亲身边抢走了瑜伽老师，饥渴难耐的妈妈正无处  
发泄之时，女主的干爹恰好找上门来....  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1dGSRXQh](https://pan.baidu.com/s/1dGSRXQh&z) 密码: h7wh        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/5lul9nyncg64fb08/&z)  

36《惊变》温碧霞 大尺度 无删减  
![](http://srimg.com/u/20180227/23053125.jpg)   
![](http://srimg.com/u/20180227/23053285.jpg)   
繁华喧闹的香港街头突然从高空坠下一KT女子，探长麦sir（黄子华饰）负责调查此案，发现该女子名叫stella，是一位叫  
林国财（张坚庭饰）的大老板的私人女秘书。林国财与太太苗可怡（温碧霞饰）还有新出生的儿子一家三口感情很好，一  
日外出之际却被一神秘歹徒袭击。争斗之际可怡不慎抓下歹徒的面罩，歹徒于是将她与幼子同时绑走。　　失魂落魄的林  
国财积极与警方合作，而在麦sir的盘问下，林国财不得不说出Stella长年对自己性骚扰的事实。　　另一边，愤怒的歹徒  
徐展东（任达华饰）对可怡说出自己老婆被林国财勾引导致二人离婚，最后林国财狠心将她抛弃，Stella不得不自杀的事  
实，可怡不相信，二人大吵。　　到底，谁的话是真的呢？  
链接: [https://pan.baidu.com/s/1htQJXzQ](https://pan.baidu.com/s/1htQJXzQ&z) 密码: yrii        [防和谐备份下载](http://tadown.com/fs/4ldu0laney3nege3/&z)
